% This file was created with JabRef 2.9.
% Encoding: UTF-8

@MISC{3,
  author = {Alain-Michel Boudet},
  title = {OGM : Il faut un débat en trois étapes : Sciences, Économie, Ethique},
  howpublished = {\url{http://www.agrobiosciences.org/article.php3?id_article=0867}},
  month = {octobre},
  year = {2003},
  language = {francais},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2012.12.24}
}

@MISC{we,
  author = {Pascal Demander and Chantal Demander},
  title = {Les manipulations génétiques - Perversion ou accomplissement de la
	Création ?},
  howpublished = {\url{http://biblio.domuni.org/index.php?f=articlesphilo/sif_gen}},
  month = {mars},
  year = {2003},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2012.12.24}
}

@MISC{parti,
  author = {Michel Griffon and Jacques Rochefort},
  title = {Comment instruire le débat OGM ? Par Michel Griffon : " Il faudrait
	créer un parti du débat},
  howpublished = {\url{http://www.agrobiosciences.org/article.php3?id_article=1987}},
  year = {2003-2004},
  language = {francais},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2013.01.01}
}

@MISC{wdebat,
  title = {Débat sur les organismes génétiquement modifiés},
  howpublished = {\url{https://fr.wikipedia.org/wiki/D%C3%A9bat_sur_les_organismes_g%C3%A9n%C3%A9tiquement_modifi%C3%A9s}},
  month = {janvier},
  year = {2013},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2013.01.02}
}

@MISC{wiki,
  title = {Organisme génétiquement modifié},
  howpublished = {\url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Organisme_g%C3%A9n%C3%A9tiquement_modifi%C3%A9}},
  month = {janvier},
  year = {2013},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2013.01.02}
}

@MISC{media,
  title = {Wikimedia Commons},
  howpublished = {\url{https://commons.wikimedia.org}},
  month = {janvier},
  year = {2012},
  owner = {simon},
  quality = {1},
  timestamp = {2013.01.02}
}

